GME 73

有冇人支牛買到

屌你老母等十世都買唔到 要加倉

買到

支牛掛單需時大約10分鐘

Robinhood 係咪仲限買緊5股

比棍我

買啊買啊買啊買啊買啊買啊買啊買啊

400 加左倉

千祈唔好賣！！！你賣個價就跌

建議下個post標題寫返32857 集體信念

揸call既朋友 你要留意

星期五夠唔夠錢行使張call

否則你贏100萬都轉眼變廢紙

未入既手足 那怕只是買1股

1股上5倍 你贏就贏8000 輸就輸2000

等開市 盤中出熔斷棍 幫手買1股上去就得

你諗下盤前500入場 一陣就打落400

寧可等 不高追

有好多人贏緊一部車 贏緊一層樓

Ryan Cohen 甚至贏緊100億港紙 都肯同你SH

Strong hold
不借貨
不孖展

Strong hold until short squeeze

淡友每日都會場內沽空 震你penis sell

棍落到你爆margin個位 自動斬倉

但佢要即日場內平倉

所以佢沽幾多就要買返幾多

止蝕止賺正on9

淡友買返上去都係去返佢沽個個價

所以只需要做兩樣野

每日睇short interest , 大過100%就理鳩你

最重要

Strong hold until short squeeze

幾時黎500接我

係咪broker冇得阻盤前盤後？

7點

倉已加

Musk哥，山腳起緊步

Strong buy and hold

尋日500入左 sh 到而家開始驚

點解FT 個APP今日show唔到盤前既價 keep住311

390加左50股
向上溝

IB好似買唔撚到?

太年輕了吧

Gas Gas Gas

TD set 5倍放都唔得 垃圾過sofi

HKT 7點定8點先睇到

殘忍只需一棍 大大棍落都照含

快d走

買盤唔夠大力

Don’t worry la mr musk, we are coming la

而家更加唔驚啦！尋日咁大風浪都上到黎
1000最少！

已set32957

陣間希望有一枝棍

32857 咩意思

今晚星期五無論如何都要走
星期一瞓醒就變廢紙了

用支牛掛到單嘅巴打用觸及限價單定係就咁限價單？

480陪你sh

今日 option 結算 + 美軍報復式買貨

sh到依家唔係應該唔驚咩跌咗400幾蚊都經歷過

有冇探子報吓宜家short float幾多
到底走幾多空頭

又妹下妹下

屌你數字盲?

你UP乜9啊

咁即係宜家只可以set限價盲買？ 想追多d煲爆佢

死支牛將我set 好既買單cancel左

正股SH 唔會變廢紙

大家今晚玩得開心d

strong hold

same as apple價值

大家一致既目標

鬼佬未開波

佢未訓醒都係廢人, 唔好笑佢啦

32857

你個AC廢咗就真

有冇人買到 我開張市價單差唔多成5分鐘都買唔到

加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上
加左貨，上上上上上上

佢想吸平貨咋

落到單

show hand ASIAN

驚既可以走先

依家set佢都唔會買,佢execute order係US 8-8

320入 400放，再等特價入返，有冇得諗

咩app

清又坐咗幾耐，冇網絡j post咩？

支牛DESKTOP版

🦍🦍🦍💎💎💎🤚🏻🤚🏻🤚🏻🚀🚀🚀

係 3 2 8 5 7 ! ! !

等美軍

每股32857
Gamestop就變成最大市值公司

$32857

知咩係SH?

全世界共識目標

慳返D子彈盤中用
個個等食棍先出招

尋晚12X唔驚
而家驚?!

打好個地基先

幫空頭對付我地成班兄弟？

美軍未訓醒

白痴仔 睇下有咩傻仔信

信念。strong hold

Hold the line

等緊棍啊

有冇用IB既朋友買到? 用MKT LIMIT全部都買唔到，仲係藍色STATUS

你應該係講緊今日到期既期權是吧？唔好逼我開錯波屌錯人

Strong hold ah

尋晚好彩訓著左

好好笑

咁呢隻唔岩你玩

今晚未必short squeeze
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

入左幾多先

資本主義的鐵拳

好酸呀

SH 呀DLLM

班鬼佬未起身都升100幾蚊

一加就跌
有無人來接我

無乜力 玩乜撚bitcoin

會唔會又好似琴晚咁買唔到

空倉係咪等開市大棍先入好d?

盤前落唔到盤
自動同我set開市俾買

用IB 360 入左4股

點解咁而耐末有大棍

sh $32857

掛緊10000 1股
15000 1股
32857 1股
咁樣掛 睇佢到唔到囉

T+2 睇住比人block a/c

支牛200入有冇人掛到
話我價格偏離市場
但掛30000放又得

你咁on9你屋企人知唔知？

唔多 20

而家嘅short selling ratio係幾多？

走啦
呢度唔啱你

開新post既，題目記得加“friday is not the endgame"

唔好理炒家
想執貨就有

我帶路

冇25000 本冇得daytrade

死開啦

加倉！比棍！

係咪已經買賣到，仆街仲係掛唔到10000賣單

隨時又禁止買入, 賣咗未必入得返
對方d手段好仆街

想問盤前唔係前後三個鐘咩？

pin this

祝大家今晚成功血洗華爾街 小妹心臟頂唔順早咗離場 你地加油

friday is not the endgame

改咗名先黎傳教啦妖
你會唔會無誠意咗啲呀
唉

STRONG BUY AND HOLD

唔係

走啦

我30000得喎 你取消再黎
我掛唔到200入

無知一問 究竟set賣出價30000幾有咩用 真係會賣得出咩

393係唔係高位？

大家要有預備盤中可能會一掍打落 100 蚊，dont be panic

Sofi 限500%

屌你老母,

呢波過到400就會一直衝上

會

堅ON9

trading 212好似開翻

想知如果真係全世界SH 到2047，咁melvin 係咪會比人斬哂倉黎填

死啦你

penis sell中文 (繁體)
陰莖出售逼我賣賓周!!??

咁都驚，今晚到1000既人驚

支牛掛單應該要等佢定係取消再整

今晚gamma squeeze 咋

傻9你一賣賣比佢賣翻比你咪幫佢平緊倉

屌你小妹啦

係
走啦屌你老母

得咗試撚咗幾次

今晚賣定下星期幾賣？

傻散

可唔可以講下點解會 新手想知 thanks

屌

亞洲兄弟 hold the line at 380up

大家開始想要大棍棍

乜正股都會變廢紙既咩?
佢一日未除牌都唔會變廢紙喎 唔係咩

推推

買單submit 完冇反應

其實超過20都係高位
傻散唔好買

我要棍啊 屌你老母

hold唔住嘅你哋走先 唔好再見

走啦屌你老母

今晚都未必開始short squeeze

3000放一股回本 其餘由佢升

有冇大棍棍入黎小弟後花園玩下

幾分鐘字掛咗240入ok

心態正確

有冇諗過今晚可能冇跌棍 只係升棍？

好快變山腳

支牛好順 掛10000單都OK
買都掛到單

我搵咗張gif好耐 終於搵到 你就post咗

Google

賣你個閪咩
限價識唔識set呀仆街

今晚一定好精彩

唔好意思 唔識嘢亂問，唔好屌了 唔會放的，下次唔敢了

壓唔住了

SS個時賣

佢話我偏離市場價格。。。

GME & AMC

收市前半個鐘拉爆佢
🚀🚀🚀

好多新手/傻散以為今日endgame
一定penis sell

咪加佢老味倉囉 怕咩

Td最大掛到幾多
有冇手足試左

全世界union

我想要棍

市場有好多其他股俾你玩 依度唔啱你

盤前得限價

總有人會忍唔住放
好似收舊樓咁 同gme 傾掂數

1300

掛左單set好價叫做安心左啲

1000

cls

係走就快
遲下as唔好後悔

Well I hope you suffer

玩吓玩吓變成兩隻並行

打回原形都值廿蚊
廢紙？

佢要平倉，如果全世界都set 30000, 佢就要係呢個位開始平，理論就係咁，但幾多人咁齊心呢？

掛唔到個啲kill app再開過！！

笑死

係，岩岩見到，入左貨了，SH

支牛又話用到

你係咁試定係等？

Strong Hold till $10,000

set 左 想問佢邊日前要買哂都俾人屌

等盤中啦

今日又比買咁好？咩意思 唔怕人又推高個價咩
反正都柒過 點解今日唔繼續唔比買

佢乜error都冇pop up 但係完全冇反應
d order都冇加到 禁咗幾次
驚佢真係落到會變margin
我set 250buy

俾棍我 快

咁少 點賣32769

其實琴晚禁左成晚散戶買貨，機構應該趁機平晒倉啦，見到幾棍落100蚊，又上返300蚊，9成都係機構大手平倉，隨時重倉LC等今日收割

到價咪賣

有無IB手足買到?

td俾狗用

岩岩屌多50股
大家買起來

棍，係到嗎？

屌你老母

盤前撳住400以下

比棍！加倉！

今日好大機會震落120，大家要strong hold啊

默默等待

依家買得返,應該唔會再有琴日個大特價

系度

其實正常陣間點都會有棍？

我等緊

再開新po標題打埋今日唔係end game，hold到SS

換手率？

我由上星期五日日通頂到而家，終於準備endgame啦

哦
大戶入晒CALL添, 一齊推

強国牛應該買到
佢尋日買唔到 係因為經ib
佢換個另外broker就買到

傻鳩睇下trade volume先

你個名

幾間未開盤

死哂狗啦

團結就是力量
32857

今晚實爆升 激嬲咁多人

正常開市係唔會有

佢會唔會入滿call對沖

都唔明點解唔整FAQ, D 傻散好撚煩

買到岩岩買左50股

原來尋晚有巴打開錯post名GMC係冇錯

我琴日盤前都係咁諗
但經過琴日使橫手 唔畀人買之後
好似氣氛又唔同咗

觸及限價單(止盈) set住買入個價先

short ladder 識唔識，人如其名

😦

支牛都覺得唔會落到200

落完街返上黎就破4

相信極大部分人會收市前走人
SH既人只會剩低少數

預玩埋下星期啦

冇改錯名
記得唔好改名
呢個名你專屬

新手未開到戶口 同唔到大家一齊爆升

有3次機會

擺明等啦

可以改做Diamond Hands

你要睇成交
佢尋日做低到個價
但問題超小成交 佢收唔到貨去還借貨沽空條數

Gamestop Cinema

一係8964, 一係32857, right?

所以上次有條友係gme到放amc既市價$14，笑死

自己上WSB睇下先
以己度人

有冇可能佢地琴日清哂倉
等大家今日推上去
佢再大手壓番落去？

td 唔撚比掛

做乜鳩

經過尋晚，而家留低既都係心理質素強大既贏家

點解我支牛賣單冇得set撤單前有效

最慘ROBINHOOD 限每人買5股呢

HKU 股神?

實有

妹你老母

咪係囉屌, 我睇左半年都可以開個investmentws啦咁on99

走啦垃圾

香港人咪會

而家班美國佬嬲到爆炸 睇戲啦

120唔驚依家驚？

AMC at the market 配股。有304million

王思聰兒子又有錢洗

係咪特登派膠

D鬼佬轉撚哂倉啦

410左幾秒
見到你地個影又走左 好撚凍呀屌

SH

哦

要cancel再黎

我一禁完即刻有反應

究竟咩人會1000股咁放?

等10點citron 大消息

晏啲唔敢包 所以而家入到好入啦

香港人只係佔一少部份
我真係驚閪

?

留得愈後風險愈高回報愈大

430 等緊你哋

我跟reddit, d錢本身預左total loss, 冇10k 唔會賣

覺得過500會有人止賺

各
位
SOFI
用
戶

記
得
開
市
SET
番
高
D
賣
盤

幾千萬美金貨既人都hold邊似得佢

真係冇改錯名定你想入貨渣？？

Day trader 隨時輸得重多

今日會出梯丫，不過條梯向上既

一撚定sh到ss

🦍🦍🦍💎💎💎🤚🏻🤚🏻🤚🏻🚀🚀🚀

人類史上最大型Prisoner's Dilemma上線啦
係 3 2 8 5 7 ! ! !

佢呢一類嘅留言。睇佐成日

掛唔撚到150再入
想比人棍

有冇高手

我相信有大部份人會被SH
點都好
盡自己一分力

Short超過100%平閪咩，習近平都平唔到呀

比d新意啦,好悶呀

咁點解琴日無人走
由$450插到$120喎
你仲唔跟大戶開幾張short call賺錢？

由星期一睇到而家

走乜撚 加倉啦

200 都唔得

今晚係開始, 唔係end game

真，跌落100都坐定定睇，因為冇撚得買

唔撚係prisoner dilemma嚟

張嘉輝gif召喚

唔好意思巴打,琴晚跟左成晚LIVE岩岩訓醒
想請教下32857係咩一回事

巴打你賓州軟就唔好以為全世界都係啦
我哋拳頭同碌鳩都硬過鑽石

我都信好大班人會唔賣
好多巴打星期一到宜家都仲見到佢

上個禮拜五食棍咗落嚟都照擺禮拜六日

SET LIMIT 250 200 150 120 100 入貨，等棍到

吶喊左兩日
但440 好凍
有無手足幫手取暖

笑到收唔到

10:00 會出黎9 up d 咩？
強制平曬option 同正倉？

經歷過琴日無走 點會依加走

尋日換手率仲低過沽空率
清乜

我睇咗1星期

DLLM 開市實接你

做乜9

早泄唔好話俾人知

450here

笑撚死我特登入番連登ac正皮你

買到 啱啱買咗一股

發夢都笑醒

有冇可能 500～600 就係爆倉既位 所以keep住禁低？

每股32857 市值就大過aapl

Reddit手足號召

上星期已經開始

Cls 我掛幾萬嘅賣單又得
唔撚偏離咩咁
牛牛預知今晚上30000up?

435

reddit有人分析 用08 年vw數據黎計 今次可以上到32857

我以為係換手爸，有d 掛住佢

咁都收到錢教人?
我唔識都上黎問下咁樣玩法,肯定無人賣啦
都估係左手交右手 佢都話恐慌性拋售 真係幾有料

500好凍。

上個500接下上面兄弟啦

盤前升左100%

係山頂困左一日 仲未見到班兄弟救到我走

460HERE

係囉，每次有人話傻散一定輸，大芋一定贏，我都會問佢short咗call未

想贏粒糖, 定贏間廠? SH

兔兔掛好單未120

屌佢唔解5倍

10點press con呀

推上去呀

推

今晚就變300%架啦

上星期我未開始覆post

same

金額下箭

終於排到隊

爬下文啦

我地好快黎接你！

交易量咁低的確幾得人驚

今晚等棍入貨啦各位

250有冇機

414

cancel and reset

冇啦 做爛市死全家 冇1000咪撚放

其實今日係call option writer 要平倉咋
分分鐘班short 佬再short 等散戶penis sell先平

往死裡hold

係

錯圖呀 SH最後會死

最低1000，8964，32857

換手率巴去咗邊

SOFI 撚得5倍

今晚會
爆升 細戶報復性加碼
繼續跌

$30000+

棍落250俾我入貨啦

交易量低先冇嘢好驚
擺明係左手交右手
你話交易量高就代表人踩人啫

真係咁就好撚正

換緊手

啋

Live跳樓？

琴日robinhood比人咁樣屌法 今日啲broker仲敢唔敢封？

再度加倉 300股加1X張期權NOW!!
32857 見

你指開市定盤前有棍

5,000+💎🙌🏻🚀
. ✦ ˚ * . . ✦ ‍ ‍ ‍ ‍ ,

. . ﾟ . ☀️ .

, .

. . . ✦ , 🚀 , ‍ ‍ ‍ ‍ . . ˚ , . . . * ✦ . . . . 🌑 . .

˚ ﾟ . . 🌎 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ , * . . ✦ ˚ * . .

我咪就係笑鳩佢

估開市$500
Btw係咪全倉掛限價單32587？

1你老母千
咪撚益班賤種

牛牛最高set 幾多？

td 唔得添呀

比貴息可以續命好耐

試咗幾十次都唔得

WE ARE WINNING THE WARRRRRRRRRRRRRRRR

盤前未必有啦

td<<<<<sofi

今晚玩其他招

俾$390頂住

我就1股回本價放
其他 自己諗啦

Set到32857

認真問sofi賣最多五倍可以點做好

有冇手足覺得冇頭D聽
好唔慣

美軍來了我跟機

巴打少咗個零

不斷LOGIN改價

買到貨咼
送貨個堆貼圖啦 唔好咁撚多廢話

其實盤前無乜大上落
係貨源歸邊？準備開戰？

Citron Research will be making a 'major announcement' on Friday 9am NY time (1400GMT) Fri 29 Jan 2021 04:05:34 GMT
The firm was an advocate of short positions on GME, its reported they have already covered their short positions in the firm.

唔知算唔算係壞消息

幾時有棍

十倍奉還

睇SHORT INTEREST就知未啦

Sofi 唔該解5倍啊！！

學連登仔貼倉

建議落晒單先 改盤好快

474 山頂凍撚死都唔會放

好正

佢開live轉long side睇人仆街丫

佢平左姐仲有大把人未平可以睇番今朝short張圖

彈上彈落實有架

再試，我頭先都係咁

有得set定order
到開市唔知會唔會cancel曬

香港班傻散唔夠人地一個dh

FT.......9pm先有得參戰

琴晚落到谷低都唔撚走.今晚我要佢千倍奉還

食屎狗 廢柴 咁大個人半途而廢，你唔怕你死果日後悔含恨而終咩？

個價高到
願意放既人既數量=沽空個數量
咁樣先達到平衡

唔係今唔今日
今日結算，佢比貴息可以續落去

有冇人知點set張單收盤唔會取消，消掛到2046

點解仲有貨沽

掛左250

有邊幾間玩到盤前 ft玩開市前1.5 而家咩都做唔到

平淡倉呀？

280 all in左 有啲驚

呢個我信有機
但依家成本都應該幾高喎

Mia khalifa

今晚絕對會有fake news

usmart 都差唔多

每日睇short interest 邊到有realtime 睇

美軍未到

雖然叫Sofi解5倍一定難過叫連仔解1001

屌。

480 here

有冇人用citi買到？

叫你咪all in ,一陣震二震又放

TD 5 倍now too

一整見到佢提交中就取消?

男人老狗扮咩小妹

唔敢買？

而家得亞洲區嘅人玩緊
美軍未瞓醒

琴晚禁完買
今晚玩fake news

唔好理
sh！！！！！

馬爸爸係Dr. Strange
黑豹一齊叫Diamond head
DFV係雷神
同埋最後果幾秒

點解可以咁fit

定 好快比部dyson你 到時你已經係山腳下望上去

美軍果班先係戰神

loop 兩次可以收市

d 人去晒買bitcoin?

我地貼倉, 叫佢貼西

成場game 最好彩就係唔係香港人揸主

今晚劇本
開LIVE話自己平咗倉
你哋信唔信呀
繼續Diamond hand啦
站穩陣腳

支牛都覺得市值30000
咁你200係咪離晒譜丫

幾時入？今日用ib 買到？

原因好明題啦
佢明知今晚會跌落去
但係低價要比哂班撚樣hedge fund平倉
唔撚受其他人玩

你識唔識睇成交
你肯定平時無玩開莊家股

想知有無尋日100幾走左既人
有咩感覺

有冇人IB set賣都係淺綠色 PreSubmitted？

槍在手，跟我走

我都等緊

交吓智商稅 抵啦

呢個真

citi支援盤前交易咩？

平左既話代表真正short squeeze 開始

佢琴晚下洗橫手真係激嬲唔少人

everyone needs to read this

香港人只係搭緊鬼佬支火箭
傻散做燃料

應該會有滅世棍, 10點FAKE NEWS 後

sofi 2230呀屌

想問下支牛係咪唔可以SET太低買?佢話價格偏離太大

咪係，佢protect his customers呀

合唔合格？

睇下會唔會好似尋日咁先

我諗佢哋慣咗

預左輸晒，SH是信念！！

D擺盤

如果今晚佢即刻投降, 真心投降講破產我地要點

依家short ratio幾多？

咪痴線啦邊有咁準時
利申用緊

入到呀 有冇用限價先

點解係32857嘅

得5股唔合格

數錢

太誇張32857啦

想知如果我地set同樣數量既買單同賣單 但係賣單既價錢係高過買單 咁會點
係咪同左手交右手一樣

慣咗做傻散

今晚係唔係期權結算日？

WSB貼倉果班真係

set定個天價出貨

冇所謂架
一樣要有人找數

半個鐘前set到220.01

牛牛點set 撤單前有效

同意, 絕對會話自己平左

如果棍落就要買更多
真正ss未開始

樓主Pin呀屌

to the moon

經過尋晚單野擺到明大把人未平 玩到咁狗

拎08年vw數據比

好 試試先，琴晚得Citi入到

其他錢坐緊700，冇計

高買低賣

啱啱用支牛入咗一股以示g持

又平倉
咁之前係咩

你條隊一定排最尾
收唔到錢唔好喊

出來行切忌貪擺盤

信班基金佬真係死得

富途買到了

入多d啦

其實都去到100，重走黎做咩，都差唔多無晒

佢地知自己今晚碌柒啦

所以10點出來投降輸一半

D 賣盤點解仲要1股1股咁賣啊
唔係平左倉啦咩

未撚試過買股票坐得咁撚穩
插水落一百頭都冇撚諗過要走

可能宣佈破產，新short一個仙都唔還

Push

就算CITRON平到
其他人都平唔撚到呀
唔好畀佢哋語言藝術呃到
Short Sellers唔係得一個
繼續Diamond Hand

跟手就出古惑招（斷估）

破400

等待應該交到

出口術星期三用左啦，呃唔到人既

FT 已開戶 入金要幾耐?

大家開始要關心bokers 的財務狀況......

short interest 出面見到嘅數字都唔係最update，而家真正係幾多應該無人知

撤左單啦, 最高SET99999

有鬼用咩 佢過左今日都比人追殺啦

巧凍呀

500未，救救山上朋友仔

呢d傻鳩用比人笑一世
餘生都為此後悔

真香港人輸打贏要
GME一跳水就成班淡友出嚟話走啦，輸錢係咪你賠etc.
升嗰陣就收撚哂皮
P. S. 感謝各位SH嘅巴打

其實琴日唔比買單野，駛唔駛搵人負責？

人地聲稱平哂倉

球證旁證都係佢既人

快ge幾個鐘，睇下趕唔趕到今晚10:30

又想用番fake news個招

最後應該拜登賠？

緊係要啦

點樣做到 求教學

平哂?咁佢琴晚又搞事

咁都驚

落單位有粒好撚細粒啲倒三角你拉落去就有得set

香港人作主真係死得人

其實現時我地係嬴緊 但我總係有小小不詳預感 覺得班撚樣今日又有新招出
不過唔撚理喇
嬴左就退休 輸左最多咪返工對沖

可能叫@轉手率 上去公布

咪吹，一早買得

大戶點心

跌得咁急正常人都溝貨問題係買唔到咋
咁樣跌都賣嘅人真係買乜輸乜

Sofi安全？

主要係尋晚無得買
無得止賺買平貨

全世界o撚晒嘴囉

壓低d個要求黎講，未到10000都唔好放啦。
今次唔係賺唔賺錢既問題 (當然都重要)
呢一次係散戶要同班大戶講個市場唔係任你控制
「傻散」係會反抗係可以打低你呢班陷家產

呢幾日睇左好多留言話「散戶點打得贏大戶」
好睇得出香港人個種由心而發既奴性
講得衰d，呢班人真係唔配係香港享有民主

利申: 未到32857都繼續SH

其實佢平左唔出奇

佢自己都認仲有少量淡倉

一定有人接佢火棒 繼續put GME

Fake news

440 here

其實而家全球都面對緊不公不義既事 佢琴日出黎玩一玩 更加激起啲散戶團結打殘佢 好睇過戲

望真d, 你只係係山腳

牛牛賣唔到
SH最佳APP

真

本來食花生, 結果嬲嬲地買左一股支持. SH

似係班hedge fund佬自己圍威喂喎
咁搞搞足一個月都唔頂

100樓下個堆大戶應該唔會咁白痴賺少一半

390入係咪只係坐左係山腰吹風

look behind retard

前幾日有人試過150入89賣

真係蠢撚到似某國咁講野極似

想知點解1股1股賣會睇得出係條仆街黎?

山頂係10000 390山腳

我通常呢個時候入 盤中就收到
今日唔知

我盤前300入，插水想再補飛再入都唔得

我係IB保証金Acc, 而家佢要我個倉既27-8%做保証金，如果GME繼續上，有機會call爆我保証金，咁我既貨會比佢賣走左？

450入左
真係唔撚驚

其實sofi set唔到高價，某程度上買到都未必賣到

反映左一樣野 唔比買佢都係收唔夠貨

咩人會唔care手續費咁樣1股股放

應該未經歷過星期一先會咁咁

點解我牛牛無得set 撤單前有效個期限制

山都未上

fucking europe

平時d大棍係咪d short黎？

你要補番琴晚個堂

有個三角形 禁落去

其實唔至佢一間做淡佢平左唔代表其他淡友平左

恭喜佢
可惜我地係retards來唔識放股
點算

你有孖gme??

寧願睇普通人仆街都唔想睇空頭仆街咩心態

咩人會係無得買有得賣嘅情況走貨？

睇佢server生唔生性

唉對唔住
咁唔加了 等直上30000算

DIU 聽唔到聲

無錢 買左一share當支持大家 一齊sh到世界末日！

282

FT 盤前係香港時間夜晚九點

好多傻尻 辛苦你

場內沽空 震倉斬孖展止蝕盤
即日收市前平倉

睇你地d留言 好似個個all in晒咁
利申： 廢j 淆底得5股

告緊啦

paper hand 既報應

FT wor firstrade wor

好彩琴日跌到仆街個時已經訓左

同藍絲一樣
鐘意擁抱極權

仲有AOC彈岀黎

見到升左17倍 係人都想put

上500

要9:00 先有得trade wor

冇計 個個post都問

告緊 又開國會聽證

一直講緊係點平

轉手率？

盤前可以無限棍，開市棍會溶斷 有時間俾人回氣
如果係你 你會揀幾時

5股加一 志在參與

全部實股

佢以為FuTu

Short interest而家係點

經過由500跌落120
已經練成強心臟 冇野再嚇到我

上緊黎

一直都叫人咪all in咪孖展喎

落一百頭仲加左

如果係一般嘅股票佢哋就無錯嘅，典型嘅夾高再滅世棍攻擊

得個睇字

光復華爾街

5股夠做

500 gogogo

咁坐定定ＳＨ就幫到手

所以抵佢地輸我琴日300追貨插到126都唔撚走SH

成個亞洲今晚唔瞓覺陪你玩天光

係咩樣架, 我見唔到

講得好

51@$122
SH TO THE MARS

今晚同大家一齊過
賣唔到張未日call 我就係噤先
冇20K HKD

同時證明香港/lihkg 只係冰山一角 , 連名都無

好撚驚出黎話會同gamestop攬住一齊死

保證金acc唔同普通acc?

d fd 100股 @102

一樣

真係有人會100幾走咩？好難想像

之前係黃明志填詞比賽拎左冠軍個victor chan
出左首歌！！！！！

大家SHSH！

見到人地贏果陣走住黎屌：今次你地好運ja，唔係次次都咁好彩，你地呢d心態玩唔長

４１６

尋晚原本均價153高位回加注加到213
我仲未走陪大家
倉就唔貼得嗰少少笑死各位

sofi hk user

用ib 溝唔撚到貨 溝左均價低好多呀屌

今日應該難少少

依家入點set

一定特撚登揀開市前

全部一齊sh呀

真，SH

等待提交係咪唔得?
一定要等待成交?

大家都買唔到，出到唔俾開倉呢招真係仆街

坐定ＳＨ集氣已經ＯＫ
（搵多Ｄ人黎ＳＨ就最好啦）

唔得啦 除非今朝入
下星期先收到

標準答案
Sh

set左咩價
我set左2股1500 3股5000

因為呢班人自私，空頭仆街即係佢地都會輸錢
佢地本住「我有我係第2隻stock賺錢，唔好搞著我」既心態去食花生
但永遠唔會知道自己就係一班韭菜

呢一種就係佢地既心態

換手率125%係咪即係有25%係借貨？

平時買其他股票棍落就真係走呀走呀，

但GME一棍落唔知點解無感覺，

唔知係咪預見到自己下星期數錢

鬼佬唔識睇我哋母語:香港話

如果你玩開香港啲妖股就會明

今日好似好多人追AMC

只係用部份profit 去衝, 最多咪輸少少

劇本
應該一開始滅世棍到133

今晚大戶用咩方法壓到股價落谷底

入左1粒支持

有無updated short %

標準問題

SH係乜

所以大家手足要堅持SH

而家解咗禁買未

關sofi咩事

好彩主力係美軍而唔係我地，唔係就真係收得皮

支牛買到咩？

太低，我全部5000樓上

真 香港人主導未到50都走撚哂

唔係一早解咗?
盤前420啦

真係好撚on9 難得有機會可以玩到班仆街空頭破產
班pk空頭成日收割老散
如果今次成功令班仆街破產 我即刻買返支香檳慶祝

咁低 我set 10000同30000

Yes

上500接手足

睇volume啦

BTC都爆升緊
elon好似又開金口

支牛唔俾掛太低屌

一律回覆sh =傻系

唔好呀，輸民意架

Second Trade

Showhand

Thanks bro

1 股 1000 先 其他 4500 ok ?

你得10蚊，我比左你，你又比番我就換手率200%

依個好笑

30蚊入29蚊止蝕

No，左手交右手都可以谷個換手率上去

即係所有流通既股換左手再換

快D黎接我地呀

係班傻淡/機構打手啫
見一隻block一隻

夠錢咪行
行完就坐穩等開車

廿萬股夾升100%

又等如 場內 淡友 用10萬股扮沽

要記住對家有6800萬股沽左呀！

山頂既朋友, 準備變山腳啦今晚

你可以4股set1500
1股set 100000

屌佢地老母
經歷過08都知道，班撚屌係時候要還

湊仔呀

鬼佬勁就勁在就係玩得夠癲

Gamestop最熱賣遊戲之一 好似係

有冇人打算恰一陣先

今晚10點起身決戰華爾街

修改唔到要重新落一張先得

Sh

乞求雙位數
想keep住雙位數均價

Thx 陣間就走咗啲amc再入多一股sh

買得Gamestop點可以唔知呢隻game先得嫁

見好閪跌咁多日 清咗唔敢入

sofi 手足唔驚?

唔係32857咩

sorry haha

all in 好過俾馬會

上500 ok?

我地就係irrational

驚賣太平

屌佢地老母百年難遇機會打爆大戶，注定寫入教科書既一戰，班撚樣仲掛着彈出彈入止賺止蝕

上啊

等緊棍 搵唔到位入

核彈，核平地球，咁就平到倉

做咩停左既?

會有5-10棍

sofi唔係開市先幫你賣架咩

真心驚死ser

有冇人係支牛入到貨，頭先掛400 現價39x都入唔到

每日6點幾7點就係最癲

有冇人IB都係卡住係PreSubmitted?

肯定會有平倉fake news

你cash buy 點會要保証金呀又？

10000同32857

無撚有錯，真係屌9班撚樣

第一批

呢場仗 唔可以用止賺止蝕來衡量

停咩？

有限掛單

500快啲黎接我 好涼

第73個post仲有人問緊sh係乜

Sofi賣得5倍
各位手足幫我地chur埋班仆街份

尋晚棍到112我安心訓覺

已經見到連登有樓盤廣告

香港人揸莊，兩日就收左皮啦，仲話fly to the moon

咪就係而家個價set唔到高價

琴日就係等美佬嗰邊6點起身
個價一嘢爆上500

加埋, 今晚有fake news, 滅世棍

你地入價點set

好快上到黎

希望service 冇事啦

唉

你收得唔好

你睇得太多樓

上呀SH呀

IB岩岩SET左賣價10000$ 點解仲係presubmitted???
咩事

到宜家呢一刻仲有人問 屌你 上海呀

呢張之前見係Strong Hold

放心

500就上硬 但掛500就不了 一齊堅持

香港人渣上到太平山我都當佢贏

call出到800

山頂既手足!!! 我地上緊黎啦

香港人揸莊 我第一個放晒啦
靠香港人就仆街啦

冇貨點SH

已經凍到變雪條啦，快d救我

又等

今晚未必short squeeze
會有fake news 同埋滅世棍
手足請SH💎🖐🏻
記得掛單$32857

新post記得加句“Friday is NOT the endgame"

oh原來限價單可以盤外

今晚上800

佢比第一條LINK個
Short Interest Ratio / Days to Cover: 2.0

即係2日?點計6日

比佢地吹撚漲，而家走賺果少少都係咁撚窮，sh就最少六位數落袋，班撚樣貪埋啲小便宜

thx

尋晚5蚊買左張 末日570c 會升到幾多

sh美國佬一醒有排升

唔比炒gme轉炒返btc?

如果broker係驚破產點解會有咁高既call出現? 直接唔玩啦應該

係即係有幾多日去俾佢平倉

真係唔撚想理佢地，牛牛啲大陸人都知了，都大叫SH
班撚樣都唔係路

掛單點掛永久有效？（支牛）

Sexy hole

有冇人用 IB 比人 cancel 左個 sell order?
我 set 左5000姐
唔算好高喎

Stupid hoe

有無人知TD 最多掛幾多賣呀！

掛太低唔比買 點算

有冇人知Ib入到未

我明,但佢篇野係打6日,我入LINK睇係2日

佢PreSubmit唔郁

有個技術問題，如果每個人都set 30000
400 上 32000中間可以唔洗停牌一次過上？
如果要經歷停牌 (32000/400)/0.15 要停成400次牌喎？

因為嫌你低囉on9

pin
加每個post 做#1

想加貨
掛咩價好
avg price 414

Current price + 1000

500蚊好快熱到仆街

傻閪

排高d你話事嫁

雖然少上，但都支持下連登先

呢一戰，贏輸都開心

同其他玩家對賭的

血洗華爾街

420 we back

所以ss係幾日既事

Last Record Date: January, 15 2021
過埋31號就知最新數據

得一兩股都趕住走先搞笑
就算drop to zero都係蝕三幾千
贏咗嘅話起碼十萬八萬

驚死ser 想入貨

800已經係低價平倉

Strong Hold
坐實夾死班仆街

利申：得一股

Set 32857係用上定下

No one sleep in tokyo

請尊重 謝謝

限價呀ching

其實今日佢哋會唔會暴力拉升？
預左自己輸
出價出高啲 吸人放啊
咁overall 咪蝕少啲

限價

Sor hi

限價盤

Thx

Strong hold

係WOR屌,一直都PRE,PRE佢老母咩

Set得高係咪唔畀落
我求其落450又落到

睇來要等美軍

比班契弟激撚死我，就算贏面係賭大細一半半，廿蚊博二千五百萬老閪都博啦

SH=傻閪

那CITRON今晚10點比半個鐘時間我地走呀, 大家醒醒定啦

預咗，其實都係基本出口術，捉字蝨
Citron 就算真係平哂其他人都一定未，唔會低得過100%,唔洗理佢繼續💎✋

有冇人用牛牛仲係等待提交？
撤完單都仲係唔得

唔使選觸發，直接選“1”

尋日肯咁做應該拉走唔少人

我啱啱set 10k 綠燈ok

已準備滅世棍

Elon 爸爸講左野

Sofi Help!

有幾既機會
所以sh保全家
其實都計晒數比大家睇啦 唔明為粒糖 賺少間廠係咩心態

唔該巴打 咁即係到時endgame要手動高價賣？

其實d網站全部都係預計黎
最準又最近既report係1月月27出既1月15號當時數字

Robinhood 冇得加倉 本身有五股以上就無得再買

突然有大手沽貨

同連登大台個班廢人差好遠
升少少就話人割

所以咪窮成世

有冇人知robinhood ceo解釋左啲咩 聽唔明

SH =傻閪

全部人10000起賣佢就要由10000開始平架啦，大家一齊set高d就一齊贏

個陣差啲係屋企嚇到猝死

盤中唔會有ss
滅世棍會係盤中

War from home

sh=shit hole.

再問爆你shot hole

無得加倉呀呀本身已經有五股以上冇得加倉

如果我係大户，實唔會咁做，因為係咪都破產

其實我話你知, 最好係行權
你行權佢要交貨比你
佢局住係個咁dry既市場要買貨比你
不停幫你掃上
全世界一齊行權佢要瘋狂買, 不停幫你掃上去

閪

應該係
冇得訓

冷氣武將

想1400放貪唔貪心

好少人唔識玩啫 入到黎又問低位做咩唔放

ching 你份人都幾易滿足

on9

其實set 三萬幾，機構平唔哂啲空倉，卷商接到破埋產，會點?

加多個0

到時就遲
掛定雙位數入

奉勸未入場/心藏負擔唔起既人. 細細地入場買一股都好.
隨時一股價值=一粒Bitcoin
或者當買入場票見證歷史都好.

撒咗單喎ching

宜家興一股股交易？?

貪 但貪太少

All in sqqq

你USD/hkd係唔係負數?

俾d大志啦好嘛 當自己乞衣？

siu hi

不動搖不做T

出到呢招既時候 即係最後合法既招數

新手一問
其實支牛個深度擺盤係咩？

綠燈唔係唔ok?

想問今日佢幾點開始要平

證明人數係有 但大家都係太保守

今晚期權結算，如果舞到上５００樓上，冇１０００都有８００

肯問sh就算啦
可能落係啱啱先入po啦

尋晚係

買現貨
ＳＨ
咁就得

要數錢了

你唔好累其他人啦

一生人一次發達機會

便戰吧！！！！㗅！！！！！

想問期權係等到凌晨5點佢地就輸？

pin

想問係幾點結算？
唔識期權

對揸住咁多準備插水現金嘅人嚟講
入btc對elon嚟講真係不二之選

竟然爆唔上450去企

推爆佢老母

睇pin啦屌

係on9
不過有無手足解答？
Thanks

一人一股均富卡

要有跌到落60嘅心理準備

如果收市前個價低過 CALL(例如你買1月29 200CALL，但到時得199)，咁你張CALL就變廢紙，空頭唔使買貨比你。反之亦然，要買貨比你。

第日可以同個孫講阿爺當年有份打大鱷

雖然得一股

我由post 1到依家
其實都係近20-30個post d 人先開始生性識坐定定

冚倉加反手，點都斬二三百蚊倉啦

升到幾高都冇用 都係引你賺少少就走

有啲期待今日仲有咩招出

跟隊形ok?

美軍未到
但靠我地都仲頂撚住400

我知啊但係我連制都見唔到

未
聽講有可能拖時間還息
但應該最多頂到下星期

琴日劇本

呢度有冇cs 用家
我set 10000過唔到

我想問個個set10000，會唔會沽空機構唔夠錢買哂d貨架？
姐係有限額，有人賣得出，有人賣唔出
會唔會發生？

1400原來已經係冇大志..
好！sh到底

盤後計唔計

你買既唔係股票 係支票呀 銀碼任填架！

下家賠

走鬼到咩

一定接到

American option隨時都可以exercise，只要long side itm夠錢就得

你使同佢擔心 破產都要賠

係
唔比set

我最高得62xx

牛牛賣到？

多個0都未達標

昨日跌成400都頂到，升番2,3百就走

賣到

一股32857 同 5000 再同1000
都好大分別

1001

呢頁點禁出黎